港鐵今次又唔洗罰錢

中環<->金鐘可以繼續撘港島綫
所以延誤未達要罰款嘅30分鐘

港鐵又贏

港鐵：賠番個星期日俾你撘飽佢

罰撚完款咪加返你價囉

你班港豬又冇得唔撘

整返兩三個月都唔係問題

MTR Service Update

中環站的行車管道仍有修復工作進行中,

荃灣綫列車因而需繼續使用「金鐘側綫」調頭，但由於側綫限速較低，因此只能於繁忙時間提供約為 50% 的運力

乘客可於 @Citymapper 應用程式，查閱其他交通工具的資料，並以全自動方式重新計劃「點對點」行程；亦可在 #金鐘 站查閱預計候車時間螢幕

港豬慢慢逼啦

送你一程

撞咗一架要買返一架
又有理由加價

左手交右手罰多多都唔怕

仲要限撘往返中環<>金鐘班次

提提大家

政府真係體察民情

有冇記者朋友跟進下

停兩日都唔洗罰